[台幣] 高雄定香港換抵?

星期二去高雄. 想問下香港換抵D 定係高雄抵D? THXTHX

一定係用ATM海外提款 每次最多攞20k

thxthx

留名
11月去台北
未決定點換

ATM

即係去台灣既銀行入卡去提款？
有冇話只接受咩卡？

銀聯
記得去之前開通海外提款

張卡無銀聯

依家好低水

香港的提款卡都可以: 銀聯, cirrus, plus
最好不要用信用卡 (附加儲蓄戶口)果種。用純提款卡穩陣啲